【七一大遊行當日維園地圖】

民間人權陣線 Civil Human Rights Front
June 28 at 6:45pm ·

【七一大遊行當日維園地圖】
大家請留意七一大遊行，救護站、輪椅人士等候處、主台、回收桶等地點的位置，以及銅鑼灣和天后進入維園的人流走向。

記得帶備充足的水份及適量輕便糧食參與七一遊行，預防酷暑和補充能量。

48 shares

黑衫

支持

咁撚熱，不了

下晝維園見， 黑衫

準備

支持！

出發去維園

不了 又唱歌散水
我地勇武的 同琴晚一樣

搭緊車就到

今天我

毒撚見光死不了

推

琴日叫完口號 今日再去叫口號

得把口 認真你親輸了

開始未？

好似話開始起行，
不過話出口窄， 我在等候中

又話封路

又玩

見到熱狗
各有各搞咪好

個口號好正 呃足二十年。。。去嗰邊入錢落個箱啦

熱狗都大把箱